# 4. Робот

Бобр купил использованного робота и хочет его перепрограммировать для ведения домашних дел.

У робота имеется два колеса, каждое из которых управляется своим мотором.

Когда бобр дает роботу команду ехать дальше, то оба колеса направляются вперед, но правое колесо делает это чуточку быстрее, чем левое.

## Вопрос

Как двигается робот?

[Raadionupud]

A. Двигается вперед, но отклоняется вправо

B. Двигается вперед, но отклоняется влево

C. Двигается прямо вперед

D. Вращается на месте

## Ответ

Верный ответ: B.

## Категории

- Разное
- Понимание информации
